FB sex scam 點樣處理？

Search 唔到fb friends
無like 數

這麼醜的妞

反而覺得佢唔似支那妹
雖然我唔屌

佢同我講佢喺UK

佢live 係同一個人 唔係男人